原來自己一個講到野既人都冇

可能個個都係咁
一去到某個年紀
好似透明人咁
點解以前
咩都可以講
而家就住就住
情願唔講
成日將自己
歸類做某種人
連自己都厭倦
自己都識穿自己
扮咩啫
不過都唔緊要
緊要又可以點
自己人生
唔會否認任何一面
因為真係存在
越否則越心虛
只係覺得可惜
難過
人生在世
我可以扮野
扮俾人睇
但如果對住自己
都要惺惺作態
咁做人為乜
而家識人
已經去唔返以前
背景唔同
理性上
你會同佢交流到
但個心
就成日諗返起
十幾歲識落
而家冇聯絡個d
有時諗
d明星上左位
去到天皇巨星level
識左個
又係上左位既
但根本唔係個回事
講真
人大左
識d咩人
都係好膚淺咁識
可能會覺得佢吸引
好charm
好識講野
有自己冇
而自己又好嚮往既條件
但始終過唔到個條綫
俾你上到位又點
上到去
都唔知咩人
好聽就
識到唔同背景既人
一開頭就係
好有興趣
想知人地d野
雞啄唔斷
但耐左
又會埋返自己堆
背景相近既一堆
唔同背景既
又一堆
人類係咁
永遠鍾意
同自己差唔多既人一齊
點溝通都冇用
因為有d野
係就係
唔係就唔係
你出身係點
經歷過d咩
真係同樣經歷過既人
先至明白你
而唔係三言兩語
就講得清楚
比悲傷更悲傷的故事
有一句
個女主角話
人世間的愛情
並不是用嘴就說得清
用眼就看得盡
用手就摸得到
去到一個地步
唔想再歸類自己
做某種人
講真
由細到大
大大話話
已經唔知嘗試過
幾多角色
以為總有一個角色
係啱自己
以為自己
係咩人
着d咩衫
用咩口吻講野
表情動作
都要跟足
去到呢個年紀
開始接受
或者冇自己呢樣野
所有野
都係基因
嘗試適應環境
既結果
將自己諗成一點
冇重量
時間會易過d
越係卑微
越係冇顧忌
少左包袱
諗返又係
細個讀書
冇得失心
得就得
唔得食忽得
反而考得好過
要為左keep住成績
唔衰得
而擔驚受怕
就算理性上
點說服自己
叫自己唔好諗
同時又要自己
做個點既人
設計一個角色俾自己
等自己好過d
以為咁
就滿足到所有人
過自己想過既人生
一帆風順
一世冇閉翳
到頭來
咪又係聽心個句
身體真係最誠實

just be yourself, 聽心最真個句, 加油!

屌你老母又人大左

人大左
識d咩人
都係好膚淺咁識
可能會覺得佢吸引
好charm
好識講野
有自己冇
而自己又好嚮往既條件
但始終過唔到個條綫
俾你上到位又點
上到去
都唔知咩人
好聽就
識到唔同背景既人
一開頭就係
好有興趣
想知人地d野
雞啄唔斷
但耐左
又會埋返自己堆
背景相近既一堆
唔同背景既
又一堆
人類係咁
永遠鍾意
同自己差唔多既人一齊
點溝通都冇用
因為有d野
係就係
唔係就唔係
你出身係點
經歷過d咩
真係同樣經歷過既人
先至明白你
而唔係三言兩語
就講得清楚